★追游b錢 葛珮帆：追到天腳底都要追！

葛珮帆昨晚於facebook分享相關報道，留言「追！追到天腳底都要追！」她又說，兩人一開始便拿取全數預支金額，「從來冇做過嘢，又搬走晒立法會辦事處嘅嘢，而家一毫子都唔還，係咪明搶納稅人錢」。
葛珮帆亦質疑若兩人申請破產，是否便毋須還款。
葛珮帆上周五已曾評論宣誓覆核案，並要求兩人「回水」，「呢個世界有無咁無賴嘅人架？愈睇（相關新聞）愈嬲，愈睇愈㷫」。
游蕙禎昨日向《明報》表示，不會還錢；梁頌恆則說可以退回已購買的物資，但「看不到有相關法律理據退回款項」。

睇左 游b腳板底

將左邊梁游換做任何一隻共狗都無問題

又唔見你地叫中國回水 高鐵 港珠澳大橋 第三跑 加埋幾千億既當見唔到
依家係政府炒人 回乜野水

想睇下游b Top Secret---腳板底

應該好臭

係咪有個議員虛報學歷，交代左未?

呢對波鞋點解唔拎走?

果日好似要即刻走，拎唔切

留返比腦魔

套藍衫，冇拎走？之後唔見游b再著

想要呢對boot

廁紙好有141 Feel

有冇ky

我睇新聞見到你都好嬲

駁唔到